呢個港女咁大膽自己係澳洲跳小姐姐。。。

樓主大陸狗

再狙擊我po你大頭

咁細個戴護膝係咪有風濕

lm

夜晚俾人屌完膝頭哥傷咗

5ho

好似係sm trainee..

支持

莫名既自信

所以話佢大膽..

鞭打個種sm?

條女好靚

sm你都唔識？

d動作好硬既感覺 好似個骷髏骨架跳舞咁
fing果陣驚佢隻手or頭會fing甩出黎咁
冇果種好柔好順暢既感覺

大陸狗

著到咁，但完全冇感覺，支那雞真係有種說不出既樣衰柒蝗味

如果係IU, 周子瑜一定扯撚到行

啲路人簡直就係 no one gives a shit

大陸人？個樣好大陸